我細妹畫左d Polandball

佢想我代佢post 上黎

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

9.15見！

太精緻反而唔似波蘭球

推俾多啲人知

咩嚟

我都覺
不過中學雞黎講算係咁啦

好得意

一個meme

cute

正

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可